呢間賣波衫既網上舖想點？

有條友問下野，都咁撚串
但又抵撚死得黎勁撚多人同佢買野 on9

凌晨一點幾問野唔覆好正常
唔覺得有咩問題

夜媽媽催人覆嗰個先有問題